「滅活疫苗」從字面上解會唔會係咁嘅意思呢？

一係毀滅，一係活著繼續生存，Dead or Alive？
突然諗起六翅獸招生死交錯